AV台-布袋彈的威力

Push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Pish

不要說 [布袋彈] 試著說 [鉛彈袋]

遮係最擋到💪🏻